笑撚死，啲垃圾拎住個外賣去公園吃 即刻落狗屎

反錢都蝕撚埋

可以唔洗加錢有湯飯食

熱飲變凍飲 又慳多兩蚊

咁多商場可以坐都要喺街食 人弱智真係悲哀

低賤工種唔比入商場

商場得幾個位, 仲要成日有堆廢老霸住吹水吹一日

坐商場地下食 馬死落地行

直接坐地開餐囉 啲保安奈你地唔何 佢地咪又係要入保安室食 收皮啦

及時雨，咁岩中午先落雨，香港真係福地

屋企附近商場，老嘢自己拎凳坐商場。

犯左限聚令啦

坐商場